點解PayMe要限制得返$1000增值額

信用卡增值咁方便有咩問題

啲人唔撚還錢

驚你借錢炒股
應該係串謀詐騙

冇$賺

咁同普通用信用卡買嘢唔還錢都冇分別㗎

咁信用卡現金透支呢

刷asia miles 刷信用卡積分

淨係個大數據都夠賺啦下話

個data base已經夠大

股價得返32 蚊

仲做慈善咩

呃信用卡積分

咁關PayMe咩事
應該係要Asia Miles自己唔承認PayMe增值

如果係咁咁佢不如出多張卡當八達通

管理不善關用家咩事

PayMe某程度上促成左FPS推行
信用卡入錢 我諗開頭係想吸引人流
完成歷史任務 又攞夠data 咪可以逐步減額
好似係

如果係咁樣嘅話我用轉數快都得啦 使乜PayMe
咁個產品咪開始冇價值

所以我估計佢最終係想0信用卡
或者保留500-1000呢個額
始終太多人用 當中好多人都係刷分
payme有超過200萬用戶
我當有100萬人刷分 條數都好㩒計

因為好多人拎黎做ig shop收錢

老實講零願佢完全取消信用卡都唔好咁低quota
一千蚊真係一個月出街食飯夾錢都唔夠

可能佢想逐步下降呢 費事人地要突然適應
一開始Payme係有$10000信用卡額
逐步減到5000 2000 1000
我就覺得有$1000都唔錯 提供多個途徑入錢

PayMe越搞越縮
比FPS收哂皮

減到2000都要cut
得一千 幫手找一餐飯都唔夠

信用卡現金透支收個息好貴
用payme提款當一般消費

其實叫啲公司唔認可PayMe增值咪得囉

憑實力借 點解要還？